當警察用武力嘅時候 點解仲要講和平 已經唔會有下次

推